SANTI
======
Modelo de datos
Gestor de la aplicación

PALMA
======
Preparar servicio de pagos para compra de productos múltiples con usuarios múltiples y para la compra de productos sin códigos promocionales


ÁLVARO
======
Maquetación y programación de las vistas de la aplicación.

